我原諒香港警察

只會喺一個情況下發生
就係你地武裝對抗 做叛軍！
現今香港喺國際上仲未算係武裝衝突 只係騷亂
如果有警察做武裝對抗 就一定會引起國際調停 唔再係純粹冇意義嘅關注
到時就有籌碼令政府跪低
一路以來都有咁多警察扮家長車嘅情報
代表入邊仲有好多係仲有良知嘅警察
呢個係你哋嘅最後機會
去做一個人 唔使再做狗
如果咁樣叫埋你去做 你都要繼續扮訓
咁你以後都只會係行咇都俾人吐口水嘅過街老鼠
Mon post 狗 唔關你事呀 繼續用警察官方ig𥄫女啦

自推